緊急，大家快去沙田石門一帶幫拖

越多人啲白衫越惡唔出樣
附近既巴絲打街坊
請盡量出黎保護學生